[安蛇我地知錯了] 巴塞隆拿球迷討論區 (181)

[安蛇我地知錯了] 巴塞隆拿球迷討論區 (181)

以後不反安

班皇真係 成日講到自己無黑哨咁

佑B咁冇原則

邊個再屌安蛇我開邊個拖
保證不笠水

喂喂喂 上個po啲走數撚屌你地老母

場波夠打一年飛機

D蝗狗真係好撚肉酸

希望狗竇大團結 眾位手足歸返位

戰。術

屌埋前個po走數既老母

今日就放過弱智的迷

話飛去幫綠帽仔個個手足
有排鞭屍

原來是on9手腳突發
上個po第8頁kai始

小弟知錯
求原諒

迷仔唔撚洗訓

20年專業不訓人類

十年都得

迷仔幫我貼小白ig so9反轉衫著果張

最近呢3個post名好正

其實出面班撚樣都幾悲哀

搵黎搵去都係得球12碼似有問題

想話超時入波又未夠鐘, 想捉越位入波又啱啱好冇平排

其實所謂有問題球12碼馬昆奴斯膝頭係撞到蘇亞雷斯小腿

唔覺得判左有咩問題

華拉提而家仲敢唔敢拒絕我巴呀
30M deal?

高汁找數真漢子留名

😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭心情仲未平伏

知衰了

絕不低頭

20M DEAL LA

死蝗狗屌下黑哨都話，死獌狗學人講黑哨

Gerard Pique: "Hospitals need to hire more nurses in the next 9 months because tonight a lot of lovemaking will be happening."

台狗同綠帽仔條EX 啪啪啪

開始勁眼訓啦

有冇手足可以形容下入第6粒既心情

打夠十年

洗唔洗陪你訓?

瞓左冇睇，所以唔知

推po仲快過綠帽事件

Me too

條氣唔順，你明唔明

7:1嘅話，又揾多球黎講架啦

條友今晚實瘋狂中岀shakira

唔順還唔順，咪入入地狗竇啦

完全感受到佢地條氣有幾唔順

又唔講下巴黎得益啱啲

睇張gif就出黎吠

理鳩佢地咩

出面有條友死撐皇狗唔係年年好纖

我睇唔透

由得佢地自我催眠囉

反而睇到今場轉踢3313
贏就贏到，但d入波好似--66咁

原來伊巴入左場撐巴黎

咩知錯了

唔知佢點睇卡雲尼踢多一季就平左佢巴黎歐聯入球數

開翻中立區黎睇笑到

唔講唔知佢地係巴黎fans
成班肉緊到

反疤區就反疤區啦

事實有啲歪理講講下就變真

車同AC係有黑既
但皇狗阿狗真係無資格出聲
一隊本身成日黑人又矛到仆街
一隊成日首回合有得益啲球迷選擇性無視，明明隊波垃圾到一個點都可以搵野賴垃圾

回返上個post泫雅老公

官網成日會有d打飛機優惠,之前對馬體會都出左個優惠,所以呢幾日等下佢更新啦

是但啦,佢地捱左成晚射唔出谷住谷住係咁架喇
理佢地不如j下羅白個入球

上個貼左

今日我都決定反轉著

唔咁著正辣殺

迷仔又然一場

幾時都然

最後都係訓撚咗
唔知醒要飛的返工

對下體個優惠係咩

明明我係話晉級嘅綠帽仔去同台狗格劍
迷仔你眼訓去訓啦

SOR 得濟,打j打到眼花

條精華我都J左20次了，宜家冇力了

聽講 BEIN sports都話係一個penalty

講真 今日如果有啲後生仔個樣呆撚哂 含春咁笑 佢地應該就係巴迷 因為我都係

你睇班人集中講手部就知咩事啦

佢通常
免印字/免運費/8-9折

剩係條死亡9分鐘都夠鳥

印件屁馬先

蝗狗個post推得咁快
可想而知佢地幾嬲嬲豬
利申:冇入去

我認我好衰，睇到依幅圖諗起某套最近上映既戲

屌你老母
]King kong?

完全冇心機做野 扮緊工

其實個構圖好好，但硬係唔知點解諗埋一二面

完全矛祈是，但真是好似

我都係

使唔使幫你cap 圖？

後面好似仲有個utt

屌
尋晚作病訓左冇睇
依家泵心口

決定著一個禮拜疤波衫都唔洗

算啦各位，好好享受下開心既一日，唔好理反疤

我都病左呀，比條女傳染到感冒菌

你同辣殺ＢＵＳＩ有咩關係？

我吊你牙

你係咪要考慮改名，今場你啲自轉勁撚到

吊你牙
我陳晚作嘔

就係叫左呢條友改名，ＢＵＳＩ先勁返

完季先再睇下
不過4中場對垃圾影帝幫輕到防守進攻工作，但中場體能消耗極大，小白打半場已經冇咩力水

垃圾影帝

影帝咁場乜都唔使做

自動波

屌好撚滾動

Umtiti真係好可愛

屌醒唔到

一陣比美欺屌

Marco Verratti (PSG): "After Cavani's goal, I spoke to the players of the Barca, they told me that it was finished." [L'Equipe]

好傻鳩

有冇人知8強有幾多個停賽

mvp 係咪屁馬
一有特價就印

基本上都打定輸數架啦

咁都反CUP到唔多唔少都係好彩

唔好推ok?

係
達屎都好勁

屌你老母攝影師阻住哂

事實畀達仔上位 賣巴禾真係冇錯

你

兩個都嘈要擔正 唔要巴禾真係好正常

垃圾咪撚提

dl左落黎不斷回味

我要dl 返場波黎睇

一陣BT完放上google drive

Miracle of Camp Nou

其實都唔係咁好睇，只係比數好熱血。要好睇既反cup一定係4:0 A米

果場又係好撚痴線
尼少完封球霸

SOR尼斯係前一年完封球霸

我都要dl

些牙link

有無hd版

屁馬

搵到了, 未知係點

邊到可以剩買有number既巴塞波褲？
想買20號

官網唔係有咩
利申我都想買返條20
印左上身冇買褲

公司電腦冇winrar 係咪on9

出面好惡

真係講到做到

好似係連登第一次，因為疤狗喺連登開張後第一次咁威威

你仲惡啦，習總

呢到邊個手足冇反過佢

我道哂歉啦
你地要抽水隨便
唔關波台事

唔覺 剩係見到有D反巴真係嬲到點都要搵位入唔係谷住
特別係呢啲時間無睇波既起身見到個比數

我仲係反安架

迷仔
The one and the only one

反唔反安都好
佢教埋今季走真係對兩邊都好

睇到中立區就知咩事

出面呢啲都叫惡？ 咁以前高登叫咩
出面成堆小朋友咋嘛

人地veratti 輸波都仲咁有氣度
個班真係哂鳩氣

佢舊登仔

veratti佢真係

死攬精泉

1:0就訓左睇唔到

家教呢家野冇得好講

25M最多

純ff. 如果最後個下蘿蔔射唔入 會俾人屌成點

唔會啦，踢到咁已經收貨

3:1如果放棄先冇人屌

一念天堂一念地獄, 射唔入就應該係地獄啱邊

咁會好似紐卡素4-4阿仙奴個場
Nolan最後一擊出界
入唔到係有遺憾，但都係一場經典賽事

3:1個時我諗好多人都諗住放棄
個時60幾分鐘都見到成隊謝晒皮

佢會冇哂信心，有陰影，好似藥水咁

所以最感激係尼馬
帶我地由地獄上返人間

矛計,精泉真係高汁過在座咁多位

屁馬大個仔

佢都頽左成季希望佢彈返起

Binc大會開始未 抽番d手足出黎找數

國家隊做大佬既尼馬

感動既係，出面都幾多人撐巴今次唔係黑，只係演技好

咁都頹
睇開今季你就知mk好勁
突破，助攻全部都係佢，經常做埋防守工作
除左射門柒，其他已經好好

希望抽到拜仁,趁勢強做低埋佢地

YOU條元祖走數友

#138

比人做低差唔多

有睇波同見到巴晉到級嬲既人

呢場真係成世都唔會忘記啊

番名bin c

一定找
世紀大反cup 唔找衰仔
捐200比unicef + 印尼馬主場

總會有啲on9 屌

陪我地睇波個班尋晚好嬲,依家起身見到巴晉級既又嬲
一陣 尋晚個班訓醒又嬲多次,
見到每分鐘都激到班反巴嬲就忍唔住

屌都係屌可惜姐
成場打到咁熱血咁精彩
成班出哂奶力
我屌唔落手囉

老老實實 一直都有好多人撐 只係唔入黎吹水+豬波潛水

有時侯真係忍唔住..

你最矛資格啦

吊梨牙

咁我都唔會
其實我好鍾意蘿蔔

呢獲我就撐迷仔啦

me 迷蘿
靚仔人品好

我巴三冠有望

屋企無田 點種粟米

依家激到班反巴左賴右賴 谷住射唔出
個感覺好爽

走數

成日覺得樓上個先係你

外國冇人覺得係黑哨

華拉提都話唔係

屌 啱啱訓醒 仲好唔相信呢隊三星期前成隊散沙的巴可以反cup 到
個時以為賽季已完

割蓆

蝗狗個post仲推得快過自己晉級

西甲/UCL 都係

不過形勢依然唔樂觀

前晚見napoli 入左 我都好開心嘅咁

個種怨恨應該得佢地先體會到

建議派軍糧

所以點解幾時都話香港人冇咩風度

仲有班假波論 查實要出幾多錢先可以叫巴黎班球員打假波 晉級賺既錢仲多啦
你估係香港打假波咩 真係無腦先會信

通常呢d先係鬼

訓醒都仲成褲精

濕住條褲訓

我今日打左30次J了

基本上歐聯好難假波啦
所以先難睇盤
你話澳職德乙果啲就話姐

諗返即討班狗入黎吠就覺得好撚on9

佢地入黎咬人就得

去到咁既level
球星收入仲同你收個少少錢打假波咩

其實賤種嬲唔係冇道理
西甲又有危機
國王飛機盃又出局
而家R聯又見返巴塞

算啦 得14/15果季係完美 反巴都冇聲出 今場6球都入到 d酸友係咪都話黑架喇

病仲打 一陣變感冒童

無牙老虎咬乜鳩呀

笑撚死我班戇鳩真係 陪我地睇波

想睇綠帽仔找數呀

同埋外國都讚歎緊巴塞，無話黑

嬲既根本得蝗

你以為啦 仲有一大班反疤精華球迷

辣殺先叫自己做澳洲仔

連 蝗/猁/獌 名宿 奧雲都好激動

唔好再狙擊我

你叫烏蠅仔

好耐冇試過笑住咁訓醒
利申：射左波

今季啲波通常都係嬲住訓

why

3:1爆閘衡入黎吠嗰班真係要去睇醫生驗血壓

上季8強2nd leg係眼濕濕咁訓

睇撚住佢地潛到地核真係爽到震

仲記得個日考dse
唔知中文定math
完全無心機

嬲呀

冇諗過一球都入唔到
msn 太攰

最好笑尋日3：1後有班智障入左黎live post 抽水 果時佢地d留言仲多過我地 跟住就越來越少
btw 都block左唔少智障

已Blocked晒佢地,我仲可以cap晒出黎bin牙

feel到成個天空都係灰色

cap黎比我block 埋ok ?

對上一次咁感動 應該係國王杯決賽打老西
又係艾馬利

其實艾馬利係盃賽真係好勁
除左歐聯

小米周, 真係架r,球壇爆將軍,我真的好想你,白滑大叔,feel到佢股氣,賓周撞棍,
熊本熊大大,最後祝福,無所事事,
即討區1最尾個幾頁自己去睇

[中立區]推到完場 巴塞隆拿 vs 巴黎聖日耳門

由頭loop到尾

反疤區

我記得一 refresh就見到feel到佢股氣係咁 quote 我地d reply，自己369完又369

有冇一鍵block

feel 到你股氣好似機關槍咁係咁留言

睇佢地柒已經爽歪歪了

琴晚見到有手足話伊巴有入場睇係咪真？

屌奶星 fb page開始吹奏蘿白頭

佢唔只留言，仲係出面係咁開post

佢值得既

唔記得邊位手足話晉級 印哂所有球員波衫？

我睇新聞話唔記得邊間西班牙報紙標題話羅白頭係巴塞拉莫斯

而家收撚晒皮

我決定印件尼馬,再睇下no印6-1貴唔貴

係你咩？
我記得有個話印哂1-24

好似係綠帽仔
me印尼馬

如果係ag入最後一球
應該會吹奏埋安sir既神級調動

佢今場入羅白都算係啦

喂 認住你話戒半年j 幾時開始

唔係我,但我打算印一件紀念今場

印6-1 我諗計三個item
你地會去邊印？
飛龍？

你都有wo ching

換入Ag之後嚇到PSG個個到瀨屎
呢d先係神調動

大家想8強中邊隊？
暫時黎睇中李城/老西應該最好
其他都好似好惡
大前題我覺得下2場我地會好多人夠牌停賽

上場Ag 廢到嚇死psg 所以腳軟
戰術安

繼煙剷塞死左路解放尼馬又一力作

唔想係8強就見到西甲互片
希望4強=西超賽事

最好打拜仁,一股作氣

哇屌 原來反CUP左
有冇FULL MATCH睇返

找數班巴狗呢

咁遲先知
youtube有

見到皇馬應該有咩野
我反而驚見到下體同拜仁

除左獚狗希望全部西甲都入四強

好彩頭兩球入得夠-6

想提早出局？

抄野: 自旅人間 布斯基斯垃撚圾

R人賓周: Deerhunter

幫人含: Sergi_Samper

同台仔格劍: [突發]

做善事: 子子子 天拿水 風起了 Sergi_Samper 綠帽仔

紋身裸跑: 沙維奧拿

裸跑: 拉B

停止叫春: 綠帽仔

戒打飛機: 水至清則無魚

堹粟米: 粟米女神

呢個真

驚乜鳩?

成班懦夫反cup完仲要畏首畏尾

me 一定找數

屌 我係話出到線嘅 綠帽仔去搵台狗格劍呀

我想睇下打多毛毛
反正未見過呢2隊打

打得番尋晚果場既反搶仲洗驚

粟米點解叫女神？

巴打到呢個水準冇野驚

有我係度幾時輪到佢

why not both

最驚反而係多蒙特,驚佢地守唔到奧巴馬羊

當小妹無到

我可以証明，上次同巴禾囡食飯比成班仔圍

送個三冠王比安sir

戒咪戒 同手足一齊

玩FIFa實現到

咪撚走數呀你地

今日丁左幾十次

艾巴羅白守住佢
最衰av 傷
唔係av 小明 美羊鬥爆

黑哨唔計

希望班球員幫安sir寫靚份cv大家好來好去

同意

我今日就丁哂半年要丁既分量

好想佢黎疤

級已晉 理撚得你

抄啦

沙ching可唔可以找還一次數咁多？

呢個真 紋身數密過卡數

已經知晉級係100%既波，唔駛賭任何野

經過今場之後巴黎更加唔會放比你

對巴查子

作為50年吾皇fans我宣布今場唔計

其他手足我唔係好在乎
但綠帽狗請你一定要找數

成班都唔係男人

一陣去捐

agger

如果係英超球隊反cup, 成個波台肯定淪陷
巴狗係波台真係好少fans

報恩

我資助幾百蚊機票

阿記反cup波台會爆炸
可惜

正常

果隊二線垃圾cup撚到咩,擔心下個前4席位仲好啦

屌你 我係話綠帽仔去呀

冇埋山狗保8都難

所以你見高質個班都冇落賭注
高下立見

叫山狗返黎打後備

有冇巴打知道香港邊度有巴塞頸巾買 官方網站又唔見有 想送比朋友

我呢

有冇手足贊助我紋身同機票錢

揸鎗啦吊你

沙清

搵人post野兔揸鎗圖笑下

狗llm

我知阿狗實有mon post, 阿仙奴=垃圾

喂，至少捐錢嗰啲要找數吖。爛屎忽呀話捐又唔捐

我有兩條 賣俾你好無

可憐的山神

Barça next 5 games.

✈️Deportivo 12/3
🏠Valencia 19/3
FIFABREAK
✈️Granada 2/4
🏠Sevilla 5/4
✈️Malaga 9/4

巴打有冇聯絡方法

好彩fifa break 後打格狗
上年打獚

等我托高個市先

但我兩條都戴過一次架喎
唔係100%新 你ok？

佢絲打黎，ig幾萬個follow

唔找數同隻笠水狗有乜分別

呢幾日找

真 利申知咩樣

有冇IG 比我地follow

嗰隻真係賤種狗黎

其實我想買全新 始終都係送禮 不過都唔該絲打先

你傻架 佢戴過可以拎黎炒

antoroccuzzo88

你問佢

好

3:11 拉仔： 你條撚樣 推得過咁撚過癮 累我黃牌 輸埋3:1 推吖拿 推推推

我有條平時戴黎訓覺，平放

包上面定下面個頭？

RECORD: With 8 assists, Neymar has broken the record for most Champions League assists in a single season.

迷屁

我不嬲迷屁

全身

原來你咁矮

btw有無人買過巴塞隻水樽
一打開一大陣膠味

正常呀

fb見到有間nts sports，499連印字
有冇手足幫襯過

高價收

邊到多巴塞既外套買
想買件黎著

一齊

都有157

有無佢著過既波衫賣

有無咩方法整走d味

有冇手足放 10%新都ok

咁你高過我，我得米3

醋

我都有 著過一次 要唔要

用茶包浸返1日就得

浸住佢？

thanks

咩色？

點解乜係係着過一次

去主場睇波着過掛

絲打做批發

去主場著 但無波睇

串到呢

翻譯?

其實守巴塞4-0唔難

巴塞在主場實現了不可能的逆轉，在首回合0-4落敗的局面下，總比數6-5淘汰對手，晉級歐冠盃八強。巴黎沒有保住4-0的領先優勢，而他們的出局也遭了西甲勁旅畢爾包的諷刺。
2015年西班牙超級盃，畢爾包首回合4-0擊敗巴塞，次回合1-1戰平巴塞，最終以5-1的總比數擊敗巴塞，贏得了西班牙超級盃，阻止了巴塞又一次實現了六冠王的美夢。那一年，巴塞各項賽事贏得了五冠王。
畢爾包的官方Twitter好諷刺地表示：「我們發現，守住4-0的比數不是很難啊……」

安蛇剷草剷傷左

屌

On9 son 佢係咪未試過咁感情外露？

當年入賤種波應該再hi d

With last night's miracle, Barcelona became the first team in the Champions League history to qualify for 10 consecutive seasons.

睇落唔係剷得好勁咋喎

應該落地個下拉到

點解你地個個返工都咁得閒既

Dayoff
Assignment都唔撚好，太開針

呢度得廢青,邊有人返工?

同老細講咗有喜事 唔撚想返

下場歐聯有冇邊個要停賽

想學你食拖鞋飯

busi?

So9 busquests

So9都係

停幾耐

美斯入中路 細佬打右

儲夠黃停一場ja ma 好似係

又要出30m 神鋒

我反而驚星期日個場
今場班大帝出哂奶力

拉科？

YES

絲打?

豬硬

作客
前日逼和左betis

作客添

屌， d so AG alba 大把力，唔使做呀？

OK 官網定香港買

拎綜援咋

拉科報恩啦 前季放水比你護級

真巴

尼馬翻生應該ok既

睇下邊邊平啲
學生哥冇咁多錢

不了 要絲打

呢個真

你快啲出黎比我R兩野

平就一定香港
行街留意一下

block晒班狗當堂爽晒

我絲打

Me真絲

絲打就唔駛r呀

你代me去啦

留意都迷仔瞓晏覺冇出黎9up

工場無dayoff架

是但啦有條麻甩佬拎碌鳩出黎我出手R兩下找數就得

綠帽仔都唔見左
定佢飛緊台灣找數

Stalk緊人地ig

有冇手足幫手報警搵搵琴晚衝閘班狗仔？
潛咁耐我驚佢地浸親

渣到

等睇迷仔訓醒屌打晒you地

巴黎主席嬲嬲豬
你估仲放唔放華拉提比我地

呢句有8成似佢style

唔撚要
垃圾
巴有火就好夠

一睇出面咁熱鬧就知巴有大事發生

要大佬回家算

訓左陣去左做gym就推得快到咁

做gym都打唔贏台狗

辣殺

實找
唉，天都要me放底佢
Btw邊到有得download full match?

打撚死佢都得

yeahhhhh

西班牙《國家報》披露，巴塞2月作客負巴黎聖日耳門4:0後，恩尼斯達與美斯密談，前者一句話扭轉了美斯及球隊今季的命運。

原來球隊歐聯16強首場比賽對巴黎爆冷遭遇滑鐵盧前，發生一段小插曲，美斯與安歷基在賽前一天的內部對抗賽發生衝突，當時後者以球證姿態負責執法。

巴塞守將馬菲奧透露：「當時美斯被侵犯，安歷基沒有吹罰，因而情緒失控，兩人正面駁火。」在緊接的早上操練，美斯以患病為由而缺席，一星期之後對雷加利斯只能小勝2:1，美斯入球後更沒有慶祝，局勢看似一發不可收拾。

據悉，恩尼斯達就在此時向美斯說出肺腑之言，間接使美斯的狀態再回巔峰。「巴塞不能再次重演上季（歐聯8強出局）的歷史，你知道的，難道你想基斯坦奴朗拿度再奪金球獎嗎？」此後美斯帶領巴塞奇蹟反勝6:5出線，重現「地上最強」的風采。

下次會唔會到碧基講

作得幾好

應該係馬斯

早兩年上次好似話 都係咁講

有文有路

佢有幾句好難套用落今季所以DEL左

反杯又點
咪又係8強出局

呢樣真

真

土方巴打獨力作戰，有冇人幫手

咪同班友嘈啦
嘈完咪又係黑哨

佢係邊到

一睇就知改咩文

呢句好似係我講先

好多正皮post

巴塞羅那隊長恩尼斯達在接受西班牙國家報訪問中，炮轟美斯和尼馬等人，稱他們就是巴薩更衣室的毒瘤。

恩尼斯達談到：「如果你作為球隊隊長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的球隊不斷前進，你就是球隊領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，球隊有太多超級球星，他們踢球都是以我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是隊長。」

恩尼斯達：「在球隊美斯常常痛駡領隊安歷基，這再正常不過了，不過也有球員被激怒的時候，記得在一場熱身賽中場休息的時候，美斯上半場踢得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進球隊的球員，當時很多隊友都已經無法容忍美斯的所作所為，再加上那些常被他欺辱的球員，無法阻止的一幕發生了，至少有10人群毆了洛賓，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的安歷基更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時尼馬、蘇亞雷斯這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止，好像一切與他倆無關。」

恩尼斯達：「當發生那件事情後，美斯的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在日前的操練美斯正是用這根鐵棍報復了安歷基，在對巴黎聖日耳門的敗仗結束後，全隊回到更衣室，安歷基諷刺性地說道：『世界最佳球員，我們要回家了。』」

「尼馬臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默地走出更衣室，這不像尼馬的性格，果然在尼馬再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在安歷基毫無防備的情況一棍打下，安歷基挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦地抬頭才看到是打他那人正是尼馬，不等安歷基起身，尼馬又是一頓亂棍爆打，安歷基在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的美斯可不會放過這樣的機會不斷說道：『尼馬，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。』」

「美斯的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去安歷基就昏死了過去，打得興起的尼馬怒了，朝著美斯吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』美斯也不甘示弱：『你再說一遍，有種你重複一遍！』尼馬沒有再回應美斯什麼，如果美斯手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的馬菲奧嘴裡不停地說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

係都24比人打啦

要接住上面篇文

ag同煙
美斯食花生

算啦我夠鐘訓教
如果個個唔睇波堅持信埋一兩張on9圖為抽而抽都無計

感動既係達仔近排有超水準表現
唔係佢頂住卡雲尼球單刀

反疤不嬲係咁
第一日識佢地咩

理鳩班垃圾咩
班賤種唔服氣，但我好撚開心wo

巴禾子犧牲得有價值

官網優惠已出,歐聯印字主場750咋

放工未啊
好撚眼訓啊師傅

不得不承認，公子獻頭呢招好屈機
安歷基

留返啖氣打飛機啦

點解一件咁易爛既衫咁撚貴 想問好多年

呃人錢

今晚返去落訂

拎完三冠季尾宣佈續約

多d入黎9up 就得

其實波台班友係咪就係球迷世界班友?一樣咁白痴

有無全場link睇返

同香討果班無腦傻西差唔多

睇波睇到冇心情上嚟吹水呀

個班真係好撚低質
又殘體又剩
講野又唔撚用腦

咁平唔係唔買呀?

點解唔做埋作客優惠
已經有件羅白主場

有咩 淨係見到淨衫650

睇錯,原來唔連字

8強晉級就想連印字

本身諗住買美斯，昨日之後唔知買尼馬定美斯好

叫你咪打咁多飛機啦

咁精彩唔打唔得啦
打夠10次

射左十幾次,由其睇住反巴班垃圾d留言

羅白

一早有羅白啦

今年呢件貢靚真係想印美斯
冇貢多錢

印煙仲好

果件反山辣殺冇ma

u印me印

跟機
我印Ag

果次踢波見到有件辣殺着妓山狗，真係忍不住笑左出黎

我吊你牙，山神都拎黎抽水

但呢場係尼馬表演賽

山狗睇到尋晚賽果係咪好後悔

3313山神打細佬個位，應該起碼炒psg 20粒

比番柏b我

厚道d,上半場已經6-0,下半場休息,費事查普喊住走

鳩扭比人打反擊
倒輸廿粒

3313可以用維度

反山不願面對

冇人睇我山一出屌打利記,嚇到安尼簡瀨屎兼送出精彩助攻

屁馬琴晚一個單挑巴黎後防

轟有柏b踢到曉飛
妓有山狗踢到碌柒咁

why not both
柏b 加山狗
chur 死對面

不了
有柏b就夠了
但宜家比細佬上位都好

今季三冠我迷山迷安

咁你反定山反安都得啦

跟

兩回合黎講屁馬基本上比人守死左一場半，但就係最尾爆seed

今年三冠我剪當年謝雲奴個頭

上面班仆街找晒數嘅話我另加捐五百unicef買作客r聯印字

我剪美斯

比爾連炒30粒

我剪小白個頭

首回合踢得最好係尼馬喎ching
點樣比人守死一場半啊

留鬚留到佢咁就話姐

唔洗剪已經戈係

法國迷屁黨已成疤狗第一大黨
前會長希羅爸b在天之靈應該會好滾動

坦白講，巴黎個右閘兩回合只係犯過一次錯，就係仆街個下，首回合完全唔覺尼馬有咩優勢，所謂踢得好只係無咁差

爆左對面隻閘n次
傳左n球好波出黎，傳比AG個球都係尼馬過完人傳出黎
我同你係咪睇緊同一場波

其實唔使同佢地拗，根本盲反
公道自在人心，你睇下今次公海幾多巴打出聲話場波根本無問題，叫d人唔好又屈黑哨

全部都是疤狗黎(好似係)

dl左

今度印波衫平啲
要找數
今季得Messi 要Roberto Neymar Suarez

找左你台灣條數先

我主要講fb 個堆
真係好撚低質

果d所謂爆都唔叫有咩優勢，以尼馬水準至少要扭落底出波，但有幾多下係得?最多只係引包夾，回返後

其實理啲人講乜
總之我地巴迷依家就興奮到仆街
就算贏唔到歐聯都享受緊今季既高潮

ｍｅ矛訓ｍｅ只係去左打ｊ

現場睇一定喊

歷史性喎

屌屎眼？
但係點解一定去台灣先屌得？

屋企睇都喊左

WALLPAPERED

[中立區]推到完場 巴塞隆拿 vs 巴黎聖日耳門
好想睇聽日班疤狗賴乜

黑哨

賴緊黑哨啦

然後佢變左佢地賴黑哨 笑死ｍｅ

羅白呢腳真係靚到，不過幾險下 少ｄ定力都唔得

中立區

迷仔終於訓醒

要想像班友真人谷住谷住咁打段野出黎先好笑

ｍｅ矛訓牙

之前就話rb冇場好波 又垃圾咁
今日突然個個話好勁呀 打乜位都好叻 值得更多機會

希望呢球俾翻信心佢啦 而家閘位翼衛靠曬佢架啦

打貢耐 不過好過賤種打完都射唔出

呢句真

打左幾個禮拜最後30秒射唔出

我係張床都喊左喇
何況現場

真
打到季初水準真係世界級

你不如放哂成SET GIF出黎

屁馬果球助攻都比得好有難道
用唔慣果隻腳chip得咁靚

我屁是最勁

Yes

尋晚係現場睇
唔係巴塞球迷都好激動

2月尾果集Crackòvia 先整左首龍珠講呢場波
真係神龍打救

迷屁一大贏仗

算啦 無謂出公海嘈

班友成日摷番以前啲野黎講

大家都谷左啖氣幾個禮拜啦 4-0後都未威過 點都要搵班賤種出下氣嘅

Agger

You獌？
Btw有冇圖share?

曬撚氣，畀你講贏又點，又係一句車埋來，場波尋晚嘅事來，唔好係都J歷史啦之類

有個fd話唔洗睇就知我巴黑 我即刻串番佢隊阿妓 話賽果都唔洗睇就知比數 馬上收皮

好彩我同d fd講波都好和平
冇咩火藥味

我啲阿記fd多數迷埋巴
佢地輸5比1個晚我仲安慰佢地話唔緊

垃圾阿狗都敢出黎吠

阿狗呢d二線垃圾,我驚西甲艾拉維斯都屌打佢地

會唔會一日就爆post

佢本身都唔係話僧巴塞 可能萄葡我巴反cup到 佢就輸8粒

艾拉維斯>>疤>>鈀=阿

好弱智好有迷仔feel

今早味爆左一個

找數未牙

真係比我都會萄葡

迷仔見人流多即刻出黎搶鏡Show off下自己

暫時睇到最平得499

搵緊波衫la

平時得班mk圍爐就潛 而家就出黎on9

0分重作

格劍呢？

邊夠班ＭＫ子黎

其實我都係算1/4個阿迷，但我完全冇矛盾感覺
(睇巴塞同阿記因為鐘意睇地面組織)
阿記輸到10球我真係想講句
雲加肯走未呀dllm
山狗笑(苦笑?)阿記我只能講抵啦柒頭
我望到個賽果我都想笑啦

我都有撚依堆人
話PSG收左安家費 大佬人地豪門呀
佢地調轉比安家費我地出局就真

另外
呢度有冇人想電叻黎?

尋日開始 一齊戒

邊到有$499

咁凍啱哂戒j啦

唔好呀

電叻今年幾好喎 唔輕出

冇人票雲加，雲加去psg la

屌 我寧願要返安蛇都唔要佢

PSG咁撚有錢要你比安家費 ?

雲加對阿狗貢獻在於起球場同賺錢，而巴唔使要佢睇盤數，教波就算數啦，戰術思維落後十年

圖就冇啦
片有幾條
美斯12碼

完場之後

去左同巴塞球迷慶祝

Who is 電加？

雲加

有講過咩？

冇人嫌錢腥喎

屌 自膠

小妹永遠十卜迷仔

咁唔輕出講緊who?

栗米le?

david luiz

咪撚痴線啦

電欺

Me刀十卜迷仔牙

新迷仔

Who

ＭＥ好似矛貢柒過牙

有冇人知點解而加好似唔著粉紅色字個件作客？
藍色呢件好邪

fb search nts sports同soccer xtream
利申 兩間都未幫襯過

上季件黃色作客仲邪

最廢果件好似係橙色漸變

西班牙同巴塞一樣 着親第二作客都冇好野

去開kitroom 好貴

Mk最後球傳波用左腳都咁撚凖

係舊登個 A.Inesta 同 ivan rakitic
連登叫咩名？定冇過黎

鳩白留守冇過黎

波衫連字 官網依嫁折完係咪最平嫁啦

會唔會有其他地方仲平

拉4兩邊都係叫拉b

成班巴狗，唔講唔知贏歐聯

仲要唔係一般斬入去，係chip入去

我都想知 出面主場大約$400 自己去印會唔會平d?

走數嘅唔配入嚟

agger, me同巴禾妹子一早就話sure win

佢有女了

山神

無女無offer

佢都好耐冇上水啦

忙住屌女

台狗 你條女呢

忙住俾仔屌

綠帽仔出哂名

究竟點解今場之後就要知錯？ 佢冇戰術係事實wor

一早響哂朵啦

343算唔算

今場佢好好啦
陣式肯試
調動唔差

今晚有冇人睇獌

本身季初343係ok
唔知點解又唔用

Ｄ人輪住傷牙 搞到用唔到

卡雲尼入完波 di maria係咪有做串手勢？

10-11果年一樣有幾場用343打到對面仆街
但咁雙閘會明顯少左機會

發覺美斯全場最搶鏡個下，係6:1個慶祝個下

垃圾搵d野show off

連肥仔老母都抽水

冇計 一拎波變三文治

改名未呀屌你

kitroom 件第二作客預訂有優惠

美斯作用就係做三文治
佢一在場一攞波
對手就要用2 3 個人夾佢
呢個時候其他人空間就大左

打弱隊，3中堅可出2個加艾巴

琴晚錯過左live,
想問下點解第2個12碼會係尼馬射

美斯淆底

咪叫班球迷靜囉
依家真係唔知邊個靜啦

根本就算11-12果季343都屈到喊
係villa斷腳之後得返美斯一個攻擊重心先不斷失分俾弱隊

唔是唔入波就辣殺，ＭＥ美斯ｂ有８.３分排第３

講真大家都建議對強隊再用343？

好似話俾尼馬入兩球

比mon post狗開心一陣

其實都傳左幾腳靚波
蘇九插水拎牌+插水拎到十二碼兩球都係美斯傳

不過慶祝個下真係好搶鏡

有冇咩網有得download番高清全場黎珍藏？ 一萬個感謝

#138有lin

主場有冇優惠？

屌哪星一晉左級個賠率又去返第一
點睇都係拜仁勁D啦下話

我巴最廢啦

尼馬尋晚對眼著曬火，成場都博命，反而球霸條友一般，但一拎波同走位都引到兩至三件過來

尼馬射12碼個陣對眼有火

要試多d先 今場絕地一搏先唔出alba所以多中前場 但之後出翻艾巴又人地同你對攻嘅話又未必夠搶 唔出人攻攻又會俾人姦左路 所以好難講

真係得14/15同細哨年代零瑕疵 反巴都冇位入 依家一有得益就成身子彈洞

其實重點係有冇拉仔 如果安蛇真係諗通出翻拉仔其實可能又唔同

細哨點會冇，打A米佩隊跌低吹軍佬
仲有打阿狗都比人話黑哨啦

Until when?

咁咪好囉，唔係諗住買巴呀

Thanks man!

拉b琴晚屈機 55波又強之後又傳得準

仲有細佬，竟識幾好，但下盤可以再穩d就好

絕地一搏然後搏贏左個感覺真係好正 射幾多次都不足以形容

Dllm 我認錯 無睇喊出黎
話說之前打算去現場睇 波飛都係12xx$

Yes 成日傷ma

巴post有個傳統，就係去現場睇波全部大比分然波

睇個陣就知已經半放棄防守 兩邊都冇出閘 靠中場瘋狂搶 咁都博贏真係好撚爽

馬杜迪都搶唔羸

希望同大佬一樣傷少左之後爆seed

追和4-0 射12碼贏都一定冇依加咁爽

泰亞高上季有成材嘅跡象，今季真係正式大爆發

咁平? 邊到買? 山頂位?

係就正 me一直睇好佢咖 佢宜家慢同埋下盤唔穩過佢係切爾達好多

打緊334

成日motm 連防守都有

碧基有句講得幾岩，足球帶來既高潮真係可以維持成日

依句好似係影帝講架

琴晚球王尼馬上半場一野閘落馬杜迪度搶波都好能型

5-0都冇 係要3-1絕望再cup個下先咁正

尼馬,小白,utt,ag

印who巧牙?

細佬有8成已經心足

一定係ag

著住件美斯返學個人都有自信d (唔係hk)

認真答 小白

好滾動 尼馬琴曰仲勁過光頭果期

球王最後個助攻真係盡顯功架，粒個波入熱中
突然覺得主席逃稅坐監都抵

美斯真係要學下尼馬帶球迷幫球隊打氣型棍到
差少少就型過山齊士

印晒所有球員名俾疤牙

me是唔會印巴斯基斯呢d辣殺

講得好！

印tut 比人笑猩猩

推爆佢呀

1001

仲有成10頁

夜喇收皮啦打丁打到眼花

我正式宣佈 疤區由今日開始成為迷安嘅基地
疤區會然自動入迷山黨
反安言論一律禁止

今日一個鍾推廿頁啦

唔迷山得唔得
已經迷緊屁

屌打錯
自隊

我正式宣佈 疤區由今日開始成為迷安嘅基地
疤區會然自動入迷安黨
反安言論一律禁止

又可以夜喇收皮啦

呢個真 我入左會

yes丁到虛脫鳥

me屌you牙

冇得你唔入

好就迷，差就批評
是其是，非其非牙

所以黑哨就一定要批鬥牙

所以迷山永不滅,因為山是無限好

本人謹以摯誠宣誓 竭盡所能
不迷安！
不迷山！
正直、誠實，做隻疤狗

真疤手足 批鬥佢

我敢講唔迷山嘅都係廢物

岩牙 不過迷山就同阿妓一樣廢

一句講晒 迷唔迷安

唔講個安字得唔得

Save低迷仔啲gif先

挽留安蛇

on9 不了

不了

不了,狗屎調動

你話進級左不反安

唔記得轉ac

不反,但不迷

安歷基係垃圾

迷馬天奴啦咁

反安list
1）垃圾影帝

Agger 一陣佢又以為自己係戰術王又鳩黎 不過今日唔反住

教埋今季好頭好尾算啦

下個post叫咩名?

咁快又一個post
認錯唔夠24個鐘

下post頭叫繼續反安

絕地反擊戰
世紀反cup

佑b you真係算高汁 班低汁會然根本全部都係走數撚,拉低晒疤質數

迷安=高汁

找數=高汁

用sina飛機文咩天降神將

吹奏蘿白頭？

迷蘿無罪
絕地蘿白頭

依個好

巴塞應該留力踢聯賽 球員教練高層依然咁撚自大
我知係到講咩都無用 時間歷史一定會記錄你地既[自大]

無論我點講都改變唔到你地d乜
你地繼續抱著自大至死吧

重有一句話 作為球迷隊波點踢球迷無得選擇
但歐聯輸4球依然盡力踢 到時有乜傷聯賽無機會反勝到時唔好怨!

好波，迷蘿大隊長係到

幾似悲觀蛇

me always 迷蘿

係佢講

麻煩放link係post頭

認真左
我覺得與其鳩鳩地負負碌碌攞個聯賽
寧願見到一場班大帝係出哂力踢既好波囉

唔係似
個種怨味係得佢先講得出

佢係高登?
屌 唔怪得晉到級
原來有悲觀蛇撐住

之後究竟係士氣波never die定迴光返照 only 真係睇安歷基命數了

安蛇點都走架啦
但有場有激情既波睇真係好正

棄歐聯同聯賽保國王盃算撚數啦

Ok

btw季尾會證明一切

你開心就好

5:1都反 我就反唔落啦

如果我巴今年三冠王會典？

有先算啦

唔雞胸都偷笑

今季季初有好多人預言今季係巴拎歐聯
西甲落後咁多分又追到咁
唔係無機

今年吾皇三冠，巴就不了

紋身未

靜啦肥仔老母

重燃希望

執着

真找數

搞乜嚟?

發覺好多迷蝗既都好低智

好人好姐就唔會迷隊賤種啦

Dybala

有一粒用到既腦細胞都唔會迷啦

出面個牙朗開post話抄哂全post人名 之後真係找數

未去個D快去個PO留名啦

原來係352 唔係343

找數真漢子

巴狗有兩個走抄野數手足

尋日是3313,

黑哨唔計，吾皇表示保留黑鳩你權利

仲諗住1日爆post添

差唔多啦都
疤得咁少人

第120個名笑到仆街

抄野都走數又好似廢左d

靜啦垃圾

隔離po隻賤種柒撚到 約人隻揪又淆底

？

廢唔廢得過紋身都走？
連迷仔都不如

睇到了 肯定係改名走入去

佢抄既第120個名

紋埋條腸都唔夠紋

垃圾咁上下，比著我老死巴禾子一定一拳一件

一眼都秒啦

走數的都是垃圾

屌唔捐比unicef 得唔得
唔多鐘意間野

唔得 美斯係宣傳大使 所以唔可以唔鍾意間野

笑撚惡 賤種真係垃圾過人

買件巴塞產品當幫msn出糧算啦

我想捐比wwf 個類多啲
unicef 啲project 真係唔啱我

應承左要捐幾多？

200姐好似係

咁求其啦

有冇咩介紹200蚊

水樽

又話有臭膠味
btw 屋企水樽多到夠我每日用一個唔洗都用成個月

佢地話浸完茶包同醋就無味

洗乜找數,真男人橫眉冷對千夫指,一於唔好找

留意到巴迷戰鬥力又上升翻

攬呢個攬左年幾 好好攬

買支巴塞旗

馬卡報標題
Marca - "Sergi Roberto became Sergio Ramos in the 95th minute"

果然係黨報

巴打download完唔知點解解壓唔到

有冇bt link 俾我直接download

巴打想請問點樣download條片

google "twitter download video"

為左巴塞突登開個twitter ac

goal
組織幾靚

回錯

Wtf

Me要500 求介紹

巴打你用ie睇歐聯?

拉仔已續約至2021

Official: Rakitic has reached an agreement to remain at Barcelona until 30 June 2021 with a buyout clause of 125 m #fcblive [fcb]

Rakitic will sign his new Barça contract on March 10 at 1.00pm CET in the club offices #fcblive [fcb]

哥蛇讚安蛇
"I'd like to congratulate Barcelona, it's an amazing result they got tonight," Guardiola said, as quoted by FourFourTwo.

"It is incredible and I celebrate it especially for Luis Enrique. Also for this generation of players, who are doing so many good things. I am curious to see the game repeated, calmly, when I have time."

拉b

生日簽新約

加多少少印件波衫 名:TW, 號碼:9

2:0 唔係真係有機會反cup下話

加油

咩嚟

拉B

Following their defeat yesterday, PSG are thinking of sacking their manager Unai Emery and replace him with Luis Enrique. [El Chiringuito]

on9

戇鳩高層真係會做得出架

等炒多次

講緊PSG唔係巴塞喎

if can't beat him, hire him.

真係有機架 安蛇話佢老婆唔鐘意英國天氣,未必會揀英超,佢老婆仲唔會鐘意佢係屋企屈一年,意,西甲都教過好大機會去法甲

迷安

佢教羅馬個陣只係教左一年？ 最後係辭職定俾人炒定合約完？

比人炒，垃圾成績，控制唔到更衣室，同托迪反面

辭職

安狗應該都係學哥狗咁休息一年先再教啦

同炒冇分別，都冇人想佢留低

托迪單野似係報紙佬吹 一有佢唔俾人正選就吹佢地不和,剩係係巴呢幾年都吹左幾個不和

如果毒撚最後球波比人斷左，肯定做硬戰犯

要不是達屎打救你們疤狗

如果羅白粒波無入到就會變成羅白戰犯

叫達神

Forget his vital assist for the 5th goal, look at Messi attracting 4 PSG players. Busi has 3 clear passing options (including Ney 1v1).

美斯最勁就係企係到都draw 走你幾個人

如果下個禮拜係鏝祖下體同老西出線既話
仆街真係冇隊易打
實力最弱既已經係老西

我信不和多喎，托迪係羅馬直頭皇帝，地位高過安歷基好多

鏝易打過老西呀

打皇馬啦 收佢地皮

痴線
疤狗點會夠我皇打啊

我皇點會中疤

佢會中鏝

我兩個都G持

巴狗係歐聯等比人炒啦

哥狗出到線先算啦

希望羅白同細佬可以成才

messi 今場示範左傳統攻中係點踢

巴塞隆拿昨日上演驚天大反擊，以6：1大破巴黎聖日耳門晉級歐聯8強，賽後碧基即對「睇死」他們的批評者反擊，矛頭更直指意大利名帥沙基及前法國領隊杜明尼治。

沙基於巴塞首回合大敗予PSG後曾批評「地上最強」失去自己風格，而杜明尼治則指美斯與恩尼斯達兩大球星表現失色。對此，碧基於反勝後點名回應兩人，他道：「這是史無前例的，過去沒有（反勝）可以與之相比。這是最好的，完全無對手。有很多人想看我們死，如沙基及杜明尼治。或者有一日我們會讓位，不過不是今天。那些想我們出局的人今日一定很難過。」

碧基又讚揚巴塞球迷：「3：1時情況很複雜，不過奇蹟之後發生。其實去到87分鐘球迷便可以離場，但他們沒有。他們與球隊共同進退，而這一切都是值得的。我現在不想去討論成為三冠王的可能性，不過我們是這個國家內唯一實現過這成就的球隊。」

如果用你就一定出唔到

羅白季初已有成才樣 入完呢球希望有翻信心
細佬係傷多 唔係一早上位啦

垃圾

羅白季初真係神級表現
對強隊都打到咁就真係世界級

抽埋蝗

所以話美斯嗰晚唔係最閃亮嗰個，但係好過首回合一千倍
有人話佢3:1後冇激情冇表現真係痴撚線，佢有逼搶有靚傳，有一次夾硬爆完射，又喺左路 draw罰球
冇以前d隻手遮天入波除咗係因為年紀問題外，最大原因係佢企3313個1位，次次掂波都3 4個人圍，畀咗好多空位兩側

不如繼續踢呢個位幫阿根廷練兵
但係唔知體力維唔維持到
齋做進攻唔逼搶又好易畀人打爆

隻星座狗學人吠

自己睇下so9球12碼，當今有邊個傳到呢d波

你未同我踢過波姐

睇咗你喺曼城好多場啦ching

恰我老死?隻揪

Ching 打架你搵隻笠水蝗好喎

沙基都算啦 起碼威過
星座條廢物 學人出來9up

事實證明只要班大帝肯出力 鐵柱都磨成針

警告：影片含有大量催淚彈

阿根廷嘅話佢一定要自己參與更多推進射門
反而係巴塞有尼馬先可以咁樣踢

有今生無來世

阿根廷都有迪馬利亞, 拿維斯, 阿古路同希古恩架
中場就仲弱過而家巴塞

迪馬利亞 根本就係傻西一條

以上既球員都有分球會版同國家隊版

球會版佢都係咁撚樣架啦
佢個腦正常啲 已經解決左巴塞啦

雖然個腦有問題但有速度有技術仲成日入世界波
佢只需要正常10分鐘就可以邦隊波做到好多野

邊到有晒以前啲波睇
好掛住以前個美斯

有discount了

但係阿根庭十埸都唔知有冇一埸正常，仲要衰獨食

開左新po未

真係好希望球霸2018拎世界杯，正式登基

開POST啦

新post已開

迪馬最大問題係十腳波先有一腳好波，太撚唔穩定

尋日果場佢其實有幾下反擊好撚亂黎
俾著第二個我地已經輸左

推爆

992

993

994

995

996

997

998

1000